好悶呀,有無人同我傾電話

67678467

999

冇

76487676

Ok call you now

ok

我ICT阿sir好似有講過係關adsl modem事
不過我已經唔記得晒

年輕人俾啲創意啦
我咁低質你都抄

你係邊個？有咩資格出聲

你係抄我嗰個喎
你係邊個？

抄你乜野？

抄我個名

你要個名我讓俾你囉

你35831我17742
邊個抄邊個

係啦係啦

要你個名做乜？你邊位

咁你抄我post為乜？

又關你事？

我又無犯規

唔關我事，我出返去

最好